唔好expect咁多，唔好成日諗溝女，可能會開心d

可能你地唔明
可能有條件既人唔明
溝女真係好難
遠超自己想像
你肯努力
上進
付出幾多都好
想敵唔過現實
改變唔到現實
唯有改變諗法
唔好expect咁多
老生常談
要做一定難
總之
已經唔會諗到自己非要d咩不可
係好可悲
一個個破碎夢想
好似氣球咁
逐個逐個
係你眼前篤爆
連最後一個
就算你應承
得返呢個就夠
死攬住都要搶去
但一定唔可以呃自己
現實一件事
你gur唔gur又係另一回事
唔好呃有得翻身
亦唔好呃自己知足
得唔到係現實
會眼紅人地亦都係事實
一滴酒都唔會飲
亦唔要人安慰
贏就係贏
輸就係輸

返深圳揼一次骨 會改變個事實

溝女最緊要厚面皮